柒柒柒：立法引入非本地培訓醫生

加速

護士 給我拿點兒乙醯柳酸

打個點滴吧 沒事兒

納粹醫生來了
死人數字可加可減啦

來來來，收紅包唄

你刚攻击我的肾脏？

政府改成全年招聘衛生署醫生, 醫學生每年就得咁多, 目的只有一個

咁得閒去睇仆街症，聽到唔撚識廣東話的支那畜牲屌鳩牠們